大叔我第一次出post!好擔心621既向平集會

各位要冷靜地聽我講！！我覺得621會有鬼混入！專登搞事或飛野掉黑警！另黑警覺得委屈，做比市民睇我地係暴徒！博同情！我覺得香港人係和平同理智的！不會使用暴力，我地而家民心所得，我建議果日有人搞事要齊心捉L住佢！維護番咁多次所有和平集會既人士努力。努力比政府更大既壓力！堅持我地要政府同香港人交待果幾樣野！

你出黎捉啦
捉撚哂啲示威者
做埋啲狗個份

各有各做 總之出左黎先